{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62432&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영해무펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室が海の眺めで、ペンション前の防波堤から釣りをお楽しみいただけます。 ペンション周辺にはタルゴ公園があり、東ピランとイ·スンシン公園も考慮に値します。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 バーベキュー施設は5人基準で20,000ウォンで炭とグリルを利用して現金決済が可能です。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りはできませんので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹の使用を禁止し、ゴミは分離して捨てなければなりません。 提供される施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室は全て海の眺めですか？",
            "answer": "はい、当ペンションの全客室は海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな公園がありますか？",
            "answer": "当ペンション周辺にはタルゴ公園、東ピラン公園、イ・スンシン公園があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルの利用料金は20,000ウォンで、現金決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、未成年者のみの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えた利用や保護者同伴のない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てるようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "提供される施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "提供される施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金について教えてください。",
            "answer": "料金はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには料金が調整される場合もありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 399
    }
}